被hit and run

泊喺停車場，俾人撞凹車側，周圍都冇Cctv, 都冇仇報
只恨而家d 人一d 負責任都冇。

車cam都唔裝你抵屌

你24小時開車CAM

無知真可怕，抵你無仇報

有咩咁抵屌

老實講 講車側 你仲要咁啱影到人車牌